我係咪無辦法可以忘記你？

Exxy 點解我會咁鍾意你？點解你會咁吸引？掛住你我心很酸 看見你我心跳不已

從你偷望我既眼神難道沒有一絲好感？

如果我親口講...你會否再拒絕我？

忘記唔到就帶住呢段感情繼續生活落去 唔洗逼自己
日子都係要過
利申 一樣

小白玩msgo麻醉自己啦

easy